
 Môj chlapec má nevraživosť   Predstav si ten svet  Kde čokoľvek mimo rutinu, návyk  Je šialenstvo   Úprimnosť má svoju akceptovateľnú tvár  Vidíš, že funguje len v jednej roli   Pováh je príliš málo  Aby sa dalo do nich vtesnať tak  Že ostanú aj hodnotné veci pochopené   Svet je presýtený  Každá oblasť sa prelieva  A pritom postrádame  Je to ako s oceánmi  Ktoré nezahasia smäď  Ak všetky jazerá a rieky vyschnú   Už nevieš kam od rozkoše  Nuda je v činnosti  Malorozmernosť tak pestrého  Rozmanitého   Umelé  Ako kvety z plastelíny  K tomu čo tvoríme  Neviažeme cit  Prúd myšlienok  Len nech to  Zapôsobí  Uspeje   Bez vône Neustálej reinkarnácie  Strácajúc stopy  Života 
